利迷哭泣區 28-12-2020

@蓋青
@佩青
@囉囉哥

些

拉

#1-#4都係利狗

利迷，聖誕快樂

堆

牙路會唔會成立個西布朗苦主大聯盟

大sam狗！空難死吧！

我韋斯咸球迷=.=

西布朗果個john stones都要死啦

冇space冇s,樓主唔識洋文？

要空難啦

成隊空難死囉

愛華頓反cup升上第2 快d屌鳩蓋清 佢出盡力反你

無佢咁幼稚

以德報怨